我以為琴撐警係一個警民合作打擊犯罪嘅計劃

我以為主辦單位係想以金錢吸引尖沙咀新義安頭目現身，然後警察將黑社會一網打盡，點知原來係市民犯罪，黑社會威脅，警察包庇嘅警民黑聯合犯罪案件

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警